又有人想帶風向散水

上面根本係左膠散水post，竟然都有咁多正評

1. 依場抗爭一早比人扣唔少帽子，"港獨","暴動",依家多個"革命"都唔差在，而且個六大訴求已經同革命無咩分別，就係雙普選同重組警隊，根本就係攞獨裁政權既命

2. 依排各區街坊先上街勇屌黑狗，市民先岩岩開始支持街頭抗爭

3.就算依家既勇武唔work，都唔代表淨和理非就會憾動到政權，個兩次一百，二百萬人示威林鄭一樣都wfc，要憾動到政權就要兩者都要有，重記唔記得咩叫兄弟各爬。

4.又係唔好比政權藉口依啲左膠思維，獨裁政權要搞你作個藉口就得，唔使比面你。佢一早就定義依場抗爭係暴動。而且明眼人都知黑幫同政府勾結，對抗黑幫=對抗政府，係人民對抗獨裁政權同其爪牙。

5.林鄭最怕返而係亂，你一亂商家佬屌既就係林鄭，因為佢所做既野先係一切既源頭民意一早就歸哂邊，所謂既中立都係隱性藍絲，想問重可以點增加民意，而且政府一早唔理民意，兩次過百萬人示威既民意重唔夠咩，前線犧牲自己既血汗同將來來表達訴求重唔夠咩，政府到依家都重企硬就係對民意dont give a fuck。